19歲媽媽帶2女送外賣成網絡紅人 獨力養家因廢青老公沉迷打機

俄羅斯一名19歲媽媽Lada Koroleva，因為無法再容忍「廢青」丈夫長期呆在家中打機，毅然離婚，獨力帶著兩名女兒送外賣為生，過程被人拍下成為網絡熱話。另一方面，有人指她博取同情求利，但是Lada無視指控，希望能夠找到更好的工作來改善兩個女兒的生活。

現居於莫斯科的19歲媽媽Lada Koroleva，她有有2名女兒，17歲時誕下大女，被人拍下身穿黃色風褸、推著當時只有7個月大的BB送外賣的情況，很快成為網絡熱話，感動不少網友，甚至伸出援手。

其後Lada起初向媒體表示丈夫參軍，其後改稱自己因為家庭關係複雜及窮困，加上丈夫終日沉迷打機，沒有分擔照顧家庭責任，因此決定分開，靠送外賣為生。不少人得知她的處境後，經常送食物、玩具甚至金錢給她品，同時勸她離開丈夫。

隨著Lada受人關注的程度越來越高，網民開始質疑她帶女兒送外賣只是處心積慮從媒體獲得人氣，博同情換取經濟利益。

特別在2019年11月貼上第2個女兒出生的照片後，質疑的聲音更加強烈。

此外，還有調查報導指她的丈夫並非廢青，實際上是一名建築工人，只是扮廢。Lada在搬了新居後，房東也表示她的丈夫和狗也一起搬進來，並非分居。

Lada否認博同情的指控，同時歡迎不信她的人可到莫斯科親眼見證她的艱苦生活，但她從這次不愉快的經歷中明白了，不能接受別人的物品或金錢，同時令她有意轉工，希望兩個女兒能過更好的生活。她指已經現與丈夫分居，但是受到疫情影響，法院一直未能審理她的離婚訴訟。

俄妹嚟講 算普通樣